各地聯賽選1個山寨球皇

西甲---美斯
法甲---尼馬
美職---基奧雲高

英超,盧卡古

美斯

港超 科蘭
美職 呂布

英超 全能到仆街

墨超-honda

kane